接受唔到其他膚色做伴侶算唔算種族歧視

不論白人定黑人，都冇話反感，可以做朋友，但係再上一層就有啲難度

朋友話我從一開始就排除黑/白人呢個起點上就已經係種族歧視。

但與其話厭惡，其實係對黑人白人零興趣

Once you go black

唔好掛

白人我可以

你朋友弱智

唔算

算 對佢地有偏見就係

但係我除咗覺得黑人嘅身體質素好，白人頭腦醒目
冇其他label，又冇壞嘅偏見

但你心入面會唔會排斥佢地 ?
如果同一樣條件 你會接受Asian但唔接受其他色人種就算係

咩concept黎
自己伴侶只接受異性唔接受同性
係唔係又構成性別歧視

冇興趣姐 又唔係一開始就睇低人地

White pussy
White Loli

只接受到年齡相若，接受唔到婆孫戀又構成年齡歧視

課金即有SSS級皮膚
伴侶顏色 由你決定

On9
It’s personal preference

2020年就要expect所有人都係bisexual?
而家又唔係話唔比其他人搞基
對自己伴侶有咩要求洗唔洗你管呀
mind your own business la 郁d就吊人老母

我已經分唔到係假膠定真心膠
愛就係選擇
咁都構成歧視就死得啦